有冇巴絲打用緊太陽台78蚊plan，用後感

如題...

幾好

我用128一限速就

我都想知呢個plan好啲定係cmhk果個好啲
有冇人有意見

由csl轉過去，感覺差唔多咁

lm

以前用佢個限速plan ，所以upgrade 左覺得好順

不過地鐵人多時都係會慢左（但無以前咁誇張）

另外我唔係成日睇片，所以唔知睇開片巴打接唔接受到～

唔錯，冇咩問題

用左3年 已習慣